[月經] Shell Esso Caltex 中石油

究竟邊間d油最好

入貴油同平油 有無分別

我最近入vpower覺得好似起步快d 但覺得d油無咁好燒

又唔係拎去賽車 無咩分別 定期換偈油 就得

不過我只入Shell

拿我部車計啦
shell 就好好爆 一踩部車就去 但燒得快 車頭靜d
esso就無咁好爆 但就襟燒d 行得遠d 車頭嘈小小
Caltex 最唔得 力又無乜 又唔㩒燒
中石油無乜力 但都係襟燒
總括而言 我係入中石油 因為耐唔耐都-2.7 入佢好過

你揸咩車 我頭兩個都同你有相同感覺 懷疑同款車

同埋我覺得 貴油無咁震 唔知係心理作用定點

入開加德士覺得行得最多

Esso 因為每星期有得減2.x
中石油我成日唔記得佢幾時洞

入過shell平同v power , v 係好力d

v power 同平油我覺得係 一個爆炸力好d,一個就燒得耐，係你點取捨，好似人咁，食粉同食飯，食飯比食粉有氣力

入開esso 間唔時都會入下supreme+ 好爆過普通小小嘅真係 最近入左$200 v power真係有唔同 力快到左小小

Supreme+=V Power （好似係）

入貴油最大得著係自我感覺良好，再引申出好似快咗好爆咗乜乜乜

裝個pedalbox, sport plus 加三度就最好爆

中石化明顯會吵左，燒德快白金真係靜但唔襟燒。

我渣過幾部車，都係vpower 冇普通行到咁多，再計埋行左既路程，唔抵屌，只會喺換車仔時入。

vpower 係咪好爆啲。。。入落部一百匹既車話快左，都係心理作用多。。。入落部三百匹以上既車，正常番工放工時間香港無乜路可以地版油多過十秒，個分別唔夠我踩深多丁丁咁明顯。。。等拎黎smd 既高手分享

上年用左半年中石油, 唔覺同shell有咩分別

可能我跟牌行

Golf 7 Tsi

個撚個都係度鳩ip既姐
遮住你對眼入完你都分唔撚出啦

利申逢星二，三入esso平油

up

Esso好似有d係-2.1 有d係-2.7

間間都入過除左Shell

主要走屯公/新田
發覺最抵玩係加德士白金 平均做到0.9X/KM
之後入ESSO 普通竟然差左
遲下會試埋咁多間貴野睇下有咩分別

屋企對面就係shell
主力入shell
有時返屋企途中有加得快同esso
睇排隊情況入油
加得快 -2.5
shell -2.4
esso -2.3
有時入下中石-2.7

老實講覺得冇分別
你地渣咩車feel 到咁明顯

esso
永不入強國化